民記頭先有個記者keep 住喺後面影相

Photo credit: Reuters／達志影像

民間記者會：如果你願意抗爭落去，我會陪你走下去

制裁黨鐵Dos and Don'ts

撤回唔係為咗俾香港人降溫；
撤回係要分化外國政客、媒體，
令佢地失去插手香港局面既意慾。

香港人

約定你

九月八日 星期日

12:30pm
遮打集合

2:00pm
美國駐港澳總領事館 請願

唱國歌(美國) ：

揮國旗(美國x香港) ：

到時見

羅義士 陳義士

Tui

不反對通知書申請中

9月6日 反濫捕 抗威權集會

必問：

有幾倍OT收，係咪仲要"好合理要屌埋女示者"咁辛苦？？？

民主訴求，缺一不可；

以眼還眼，鷹犬全鎖；

有錯企定，即決勿拖！

民主斬件，仲當我傻！

屌你老母，未贏收科？

除非你係個班那埋護照旁身嘅扮民霸權，永續利益獨賣囉！！！